% Debería reflejar los alcances (alcances_limitaciones.tex). Se debe hacer como
% un árbol jerárquico 

\capitulo{Mapa de navegación}

Con propósito de mostrar de una forma más legible, el mapa de navegación se ha
dividido en dos partes.

\begin{figure}[h!]

    \includegraphics[scale=0.8]{modelos/imagenes/mapa_navegacion_izquierda.png}
    \caption{Parte izquierda del mapa de navegación}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]

    \includegraphics[scale=0.8]{modelos/imagenes/mapa_navegacion_derecha.png}
    \caption{Parte derecha del mapa de navegación}
\end{figure}
